冇其他韓星講/like 韓戰70週年單野？

冇理由得bts比人攻 應該來一次韓星合體

等多幾日，單野爆大啲先會有
例如BTS跪低或小粉紅有更激既言論針對其他韓國藝人

暫時都係BTS同小粉紅既事
其他藝人正路都會出少句聲廢事瀨屎上身